其實一齊住嘅人係點樣收埋份禮物？

我通常收入屎眼

要對方睇唔倒...放對方屎眼，方為上策！

呢招犀利最危險嘅地方就係最安全嘅地方

認真答 收喺篋

拎返office

收係床底

求奇擺去啲唔起眼嘅位

thanks

我唔信個個櫃都會日日開